建議大家開始接受中共會逐步統治全球呢個事實

成班白皮豬連敵人殺到埋身都唔知
根本西方社會冇能力對抗中共

亞洲方面南韓已經奶緊
日本喺trump做嘢之前都一直想奶
台灣冇老美強力支持，根本等回歸

俄佬睇住形勢出牌
到佢想出手嘅時候中共已經分分中強過佢
其實你睇經濟俄佬唔係特別勁

永遠唔敢講
但未來100年中共一定會統治全球

全世界讀習思想

唔係唔知，而係做唔到。中共擺到明出陽謀都冇辦法阻止

支那表示歡迎牙祖新政府

中國外交部期望美方新一屆政府能夠與中方相向而行

大家諗吓點樣係中共統治下生存

全世界都要面對

Trump做到嘢，但其實都有限
因為中共係大勢
Trump擋到10年，擋唔到100年

抖音
支付寶
普通話
習近平思想

trump做多4年，傳媒就一定瘋狂末黑多共和黨4年，之後永不翻身

華為，抖音有救

中共最勁就係滲透入美國，Tiktok 成功大外宣洗晒美國年輕人腦

呢樣蘇聯做唔到

PR 失敗主義，勿推。

勸你諗吓自己未來條路點行
唔好一味理想主義

俄佬軟實力弱太多
2020年唔係玩軍事了

鬼佬左膠同大愛包容L要接受党的指揮
同時回教式恐怖主義氣氛包圍西方國家文化

拜登而家仲話俄佬係最大威脅
根本連盛極既蘇聯都唔夠而家既中共犀利 何況而家既俄羅斯
蘇聯都係軍事上威脅 再加間諜滲透
美國同蘇聯打 都係輸過D戰役
但本土冇被人入侵到

而家中共直情係滲透晒美國政治 媒體 經濟 教育 娛樂 體育 科技 依D美國都係最領先既部份

白鬼好快要送埋條女/個女俾人屌

其實真係 biden贏嘅四年 支共即刻抖氣再入侵同滲透全世界

連aapl、tsla呢d最大嘅科技公司都奶共
中共科技會愈嚟愈強
愈偷愈多嘢

本身Trump都頂得好辛苦

我哋絕對唔會向呢啲霸權屈服 決定嘅陰謀絕對唔可以畀佢得逞

只可以講中共行得岩左
知道依家西方國家太過安全，和平
就用美色去毒班人(gaming, filming由entertainment 入手) ，同以前坦己差唔多

其實俄佬經濟同文化上已經輸中共一大截

淨係輸出左社交媒體言論控制依樣野已經夠玩殘美國

共狗，PR就係想我哋放棄理想，而你所講既嘢就完完全全係佢哋嗰種語氣。
前路雖然崎嶇，但反抗係必需。

中共係全球大勢
而家先係佢擴張嘅開始
你而家連佢未真正強大嘅時候都反抗唔到佢...

雖然唔甘心
但接受現實啦

今時今日仲有日本，台灣，美國幫吓口
十年後佢哋自身都難保

RMB都升到把把聲

樂觀咁睇
到時話自己係中國人
可以食到好多鬼妹

等睇黃種人騎住班白皮豬

以後啲女我地屌曬

中美和好
反中撚炒哂車

唔出奇
到時中國人玩哂
大家適應吓

佢哋自我放棄，幫佢哋唔到

Hard times create strong men,
strong men create good times,
good times create weak men,
and weak men create hard times.

美國而家係最後階段

咁大家齊齊做個驕傲的中國人了，盛世百年難得一遇。

Trump其實係美國最偉大總統

俄仔係知既，不過美國班後生同左膠。。。。唉

用ig story反抗?
去酒店食住tea咁反抗?
夜晚直落食水煙反抗?
staycation反抗?
香港人含撚啦 成班貪圖安逸既死港豬
呢兩日啲走佬po多撚到呢 我見親就陰陰咀笑 成班日撚日問去到讀咩好撈咩好

好直接咁答你，國際戰線。

好直接咁答你 ig story戰線

你啱，IG story都可以成為國際戰線。
飲飲食食嗰班人，本來就已經係廢嘅，佢哋做乜嘢都唔會影響國際戰線。
多謝你提醒，我哋嘅國際戰線可以再多啲用IG story。

國際線永遠係雙向，你做完野要對方願意或者有意慾去接收你既野先得，而家係講緊美國對華政策好大機會唔似Trump 咁強硬，日台，五眼基本上都係睇美國再落棋
而家只可以同你講國際線會比之前仲難去做。
Anyway 開Post 個個講得無錯 你都無錯，中共好大機會可以慢慢用軟實力去侵入其他國家，呢個係現實，亦都係未來好大機會會發生，但你都無錯 唔好咁易認輸，見步行步

咁諗你人生會好過d

正解

唯一一樣俄羅嘅優勢係一直揸住歐洲春袋, 唔洗驚歐洲人比中國人食左

其實統治又唔會 仲有排
3分天下 歐美中就會
好似1984咁

俄佬就唔使擔心佢
中國問題對於佢黎講好小事

反而係 歐美
對於歐美中3分天下既格局
佢地似係開始接受

當真係3分天下形成左
再如果中共繼續坐大
佢地先會諗抗中